{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042162",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162416?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 티파니펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックイン/アウトのご案内事項であり、基準人数の料金であり、人数を超える場合は追加料金が発生します。 追加人数のリクエストの際にはペンション管理人と相談する必要があり、追加人数に対する追加料金が発生します。 最大人数を超える場合は入室拒否となり、この場合は払い戻しできません。 また、ペットの同伴入室が可能な店舗以外ではペットが一緒に入室できません。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)がある場合は、追加の利用料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は、現地の状況に応じて変更される場合があります。 予約管理の特性上、若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先され、ペンション側ではいかなる責任も負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準に従います。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。入室利用案内では予約特典としてスパ/ワールプール、個別バーベキュー、キッチン客室、禁煙バーベキュー場、駐車可能、ピックアップ可能、ファミリー海水浴場の近くがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン/アウトのご案内事項は何ですか？",
            "answer": "チェックイン/アウトのご案内事項は、基準人数の料金であり、人数を超える場合は追加料金が発生します。追加人数のリクエストの際にはペンション管理人と相談する必要があり、追加人数に対する追加料金が発生します。最大人数を超える場合は入室拒否となり、この場合は払い戻しできません。また、ペットの同伴入室が可能な店舗以外ではペットが一緒に入室できません。"
        },
        {
            "question": "追加人数の場合、追加料金はどのようになりますか？",
            "answer": "追加人数の場合、追加料金が発生します。ペンション管理人と相談し、追加人数に対する追加料金を確認してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴して宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室が可能な店舗以外ではペットが一緒に入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "付帯施設の利用料金は、施設によって異なります。詳細はペンション管理人にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は、現地の状況に応じて変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どのような対応がされますか？",
            "answer": "予約管理の特性上、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先され、ペンション側ではいかなる責任も負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金はどのようになりますか？",
            "answer": "基準人数と追加料金は、ペンション運営ポリシーに基づいて変動することがあります。詳細はペンションの基準に従います。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "利用案内にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "利用案内には、スパ/ワールプール、個別バーベキュー、キッチン客室、禁煙バーベキュー場、駐車可能、ピックアップ可能、ファミリー海水浴場の近くがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 585
    }
}